大個想做hedge fund，jupas擺poly a&f可以嗎？

很擔心前途，心急人上

可以

擺恆大

你放ling u bba 都做到架

未聽過埋大入到hf
不過你有rp讀lingu都唔會有問題既

UST 啦，出面大行基本都係請三大
利申： NON 3 大

咩u都好 你靚女 靚仔 識人 有network 其實無咩難道

講緊local 中資hf

Admin既話8大應該都冇咩問題既

今年有埋大拎到MS ibd intern

linkedin 有個LU BBA 的人做HF intern......但人地幾靚女, 英文勁

mainland or local 先？

Poly仔學人做hf
咩bg呀

HF 都係好多位的 FUND ADMIN/AUDIT應該有機

fund accountant 都應該有機。